====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe un second objectif :  l ' accueil de futurs quartiers sur une centaine d ' hectares après une période d ' abandon probable de quinze ans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

